1) POST /signup:
req:
    body: {'nombre': 'nombre', 'apelldio': 'apellido', 'username': 'usuario', 'pass': 'pass'}
    
res:
    a) Todo ok, el usuario fue creado exitosamente:
        data: {'status':'success', 'sessionId': 'uasdbcsudbvlzudf', usuario:{ 'nombre', 'apelldio': 'apellido', 'usuario': 'usuario'}}

    b) El usuario no fue creado porqeu existe otro usuario con el mismo nombre de usuario:
        data: {'status':'failure'}



2) POST /login
req:
    body: { 'usuario': 'usuario', 'pass': 'pass'}

res:
    a) Todo ok; nombre de usuario y clave coorectos.
        data: {'status':'success', 'sessionId': 'uasdbcsudbvlzudf', usuario:{ 'nombre', 'apelldio': 'apellido', 'usuario': 'usuario'}}

    b) Usuario o contraseña incorrecta:
        data: {'status':'failure'} 



3) POST /logout
req:
    body: { 'sesionId': 'esrgsergesrgser'}

res:
    a) Todo ok; se paso la sesion a terminada.
        data: {'status':'success'}

    b) No existe la sesion :
        data: {'status':'failure'} 



4) POST /check
req:
    body: { 'sessionId': 'uasdbcsudbvlzudf'}

res:
    a) Sesion inexistente
        data: {'status':'inexistente'} 

    b) Sesion vigente (Existe y no el tiempo de vida de sesion), devulevo ID de usuario
        data: {'status':'vigente', usuarioId:'fgsfgsdfgsdf' } 

    c) Sesion vencida (Existe pero paso el tiempo de vida de la sesion), paso la sesion a caducada y devuelvo ID de usuario y una nueva sesion
        data: {'status':'vencida', usuarioId:'fgsfgsdfgsdf' , 'sessionId': 'uasdbcsudbvlzudf' }

    d) Sesion terminada (Existe pero fue terminada, esto puede ocurrir porque el usuario cerro la sesion, porque el usuario inicio una sesion temporal, o porque fue cerrada porque alguna de las sesiones del mismo usuario estaba caducada y llego un intento de verificacion). Paso la sesion a caducada y no devuelvo nada
        data: {'status':'terminada' }

    b) Sesion caducada (El Id de sesion ya fue usada para generar otra sesion), cierro todas las sesiones del usuario.
        data: {'status':'caducada' }



5) GET /allusers:
req:
    body: {}
    
res:
    a) Devuelve todos los usuarios
        data: {'status':'success', 'usuarios': [ {'usernmae':'asfavgrg', 'ts':'161563131', ...} , {...} ...] }


6) GET /user/{rsegf51fgs65gr51g35r1fgr1}:
req:
    body: {}
    
res:
    a) Devuelve el usuario
        data: {'status':'success', 'usuario': {'usernmae':'asfavgrg', 'ts':'161563131', ...} }
    
    b) El id de usuario no existe
        data: {'status':'failure' }



        

TODO's: 
    . Agregarle SSL
    . Hacer el UPDATE de usuario
    . Hacer que el check devuelva el usuario
    . Separar mejor las acciones sobre db
    . Correr una misma instancia de la db en todos los modulos

Listado de posibles ataques:
    1) Inyecciones de codigo.
    2) CREF
    3) XSS